旺角山東街神獸中

底褲都扯爛埋

四周夠喇夠喇

現眼報je

夠啦 唔好停呀
千祈唔好 停呀

很完美 請唔好繼續

一早已經咁做啦 咁先有阻嚇性

雖然唔知做咩 總之做得好啦

一野踩爛手掌/兜腳眼踩落去先係路

唔好打唔好打

喬裝狗？

便衣？

小心禁制令 記得呼籲唔好

車牌 MC2205 中港牌 ZS106 衝路彈撞手足！
私了ED~~

夠啦夠啦夠啦夠啦

比人除底褲

得條底褲

屌

賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

邊個

唔好再咁做呀下次

所係太溫和
不完美 可改善

咩事？

咩人先

斷手腳 唔好咁做

打冇用㗎！
而家咁樣除衫，心靈創傷先有用呀

叫夠啦夠啦 但冇左膠
好撚治癒 真係好撚完美
大家千期唔好咁做啦

收左錢出黎引人打

夠你老母 講夠個啲當係狗

唔好，停啦

［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架

第二單

咁都生存到

就射，唔好停

連d阿叔都走埋去屌9佢 一定係抵打

夠夠夠，夠你老母咩夠
手足俾人斬到殘廢果陣又唔見佢出黎擋刀話夠?

夠啦夠啦，換下個部位錫錫啦

斷佢j啦

仲有人講夠啦？

除埋底褲就一手扯撚爆佢碌鳩啦屌

唔好打斷關節 好慘架
千祈唔好

嚇死，以為手足，原來藍戰士遇到神獸，咁無事啦

藍絲影大頭定咩

底褲都除埋

夠啦夠啦

有個呀叔屌9佢話幫共狗做嘢

其實佢地講夠啦夠啦,係咪叫手足快d 走,因為d 狗就黎咬到

夠啦想死人咩！

係咪狗？

除淨底底

幫今日回血
不過推行動post

唔好喇！打死人喇！停手喇！

話佢不得好死，死全家
正

千祈唔好咁做千祈唔好

好治療

完美，接受

一定係黑驚射中佢啦

我係現場都係叫夠啦夠啦 不完美 可改善
唔好打春袋同手腳關節

屌你老母死左膠 一直喺到話夠啦夠啦 由唔見你同黑警咁講

好多人都打多幾下

小咩心 而家擺明要反抗

聽聞佢地俾人打有廿蚊收

捉我地百幾個手足

個天就懲罰番百幾個藍絲

毛都見埋
但想知咩事

唔好 停呀

唔係想話你地無撚用。正係夠膽打藍絲為樂。咁勇唔見你打黑警

夠喇夠喇夠喇

做咩事打人呀！
夠喇唔好喇停喇死人喇！

呀sir 仲post？ 關你撚事咩？

最終底褲都除埋

正解, 其實打到咁上下, 除撚晒佢D 衫褲, 拎走埋佢就夠, 打死呢D 人益左佢。

除埋條褲走會好D

皮外傷
攞唔攞到一日sick leave都成問題

光遊街

呢件大劣佬衰咩

有冇人知條友衰乜

褲都未甩夠乜撚

消防幫佢拉返上去

用遮桶爆佢屎眼

下次除淨底褲就好

利申 非gay

咩事但其實

係咪仲有一個比人化妝，啱啱蘋果live三十秒就轉走咗，定同一個人

露埋撚毛

兩個分別衰咩

好似隱約見到條嘢

講姐 冇人檔
真係好撚完美

唔好停手呀

沒有便服的便衣，國王的便衣

好波 再重手d仲好

訓左無睇？

喬裝狗?
千祈吾好，吾好呀

休班警永世享有此優惠服務

黑警呢 救人呀

食緊屎？

血都唔多滴

唔好暴力
唔好 停止

睇下條龍生唔生猛

成個何b都露
不過隻腳擋住

千其唔好綁起佢全裸示眾啊

做撚埋d小學雞野仲咁開心

唔好傻豬啦 班雞蟲日撚日係大陸jer fing fing嫁啦
除件衫點會心靈創傷呀

20架狗車旺角道黎緊

你係邊

旺角警力好似不足

唔好打 除褲就夠

其實黑警臥底俾人打過

點解無人錫佢春袋？

剝人光豬真係好賤格

理撚得佢
打得好

係到詐死 一抆佢底橫就有反應
唔好打 千其唔好打

I thinks so

Ban ?

邊撚個再話夠 應該要私埋

一定係行行吓街仆街搞成咁

雞蟲入面搞
而家大街大巷喎

永遠都唔夠

夠喇 唔好打

爛晒着唔返

詐死

冇

冇血先好
打頭真係有機會死人 畫面對一啲人黎講會唔好睇
打到內傷 斷手腳 打脊椎先啱

之前將軍澳果個連狗狗自慰棒都俾人踢左落渠

進步！
下次我要見到剝光豬/殘廢

口講夠啦夠啦 手腳唔停係咁打
但其實E D打完要快速散水

千祈唔好做用暴力呀

就係佢？抵死啦咁

傷到咁應該要用鉸剪幫佢剪開底褲 驚佢透唔到氣呀

治愈

叻豬
春袋呢？？？

有冇片重溫

關我係邊咩事？ 要同你交代？
都打得 打手掌同打頭有分別？

巴打係咪講緊唔好打呢啲位呀
個人建議唔好大力踢佢春袋

識玩可以咁
剝晒佢, 可以用黎俾義士著, 甩身用

兩樣都唔好呀 千祈唔好一齊上呀 好大創傷㗎嘛

我見有手足係咁大力打關節

唔好po 累撚左人

千祈唔好除佢條褲呀

打頭冇血 , 幾粒鐘之後會腫三倍變豬頭

希望有人跳彈床

點解打

慎入post

夠喇夠喇

蘋果live太低清睇唔到

你未見過d 臥底黑警無裝落單時有咩下場？

又仆親，藍絲廢中平衡力咁差

講係要嘅 不過一路講一路打

踢爆佢春袋！

又一個阿樂

死黑警？

唔露鳥點叫獅鳥？

真？咁架車呢

呢個比人係咁打關節

唔好呀
停呀

唔好打

好似係休班狗

男童子軍?

呢兩個係揸車撞人，定係休班狗

唔好打到佢半身不遂呀

呢招屈機，全裸示眾

可惜d人冇棍
如果有, 下下都對腳一腳斷硬

露左呀

不過隻腳擋剩睇黑影

條褲拉到大腿位

點解關節仲健在

我又忍唔到

咁就叫打左嫁啦？

呢樣真，要傳開去

成個屎忽都露哂

仲以為有裸體

d人聞左tg暈低？

佢隻左手手掌點先做到呢個角度？唔通

狗被打到講對唔住喎

呢D算得係咩....新屋嶺嗰D點計

阿叔話佢幫共慘黨做嘢？

你班人幫人開籠放雀

口講夠啦就夠啦

要學下食神

一個休班狗 , 一個藍屍

第二個因狗到先打咁少

有冇片

死士黎

咁樣？

講其實冇所謂
親身擋就仆街

咁快有報應？

天有眼

周地訓

頭先一開蘋果live就見到呢條友冇著褲訓左係地
嚇左嚇

以後如果邊個講「夠喇」一律當同黨論

就係要哩d

雖然唔知乜嘢事
但好感動

侮辱對佢哋嚟講可能慘過打傷

關節唔係打
用自己重量黎踩

所以唔好咁做

習曱甴 曱甴平 甴近平 曱甴大帝 甴帝 支那 共狗 共匪走狗 死全家 殲滅中共 全黨死清光 赤納粹 香港軍政府 香港集中營
#Chinazi
#AntiChinazi
#BoycottChina
#BoycottBlizzard
#StandWithHongKong
#StandWithCatalonia
#StandWithUyghur

咁虐待義士

正

屌你成班都唔識玩既
口講夠啦夠啦
實際唔會停架嘛
good cop bad cop呀

唔好 停吖

貼堂作

有啲手足得個藥房口罩而且唔係black blo

爆左春袋未?

記得要幫狗仔絕埋育

屌你老母p牌仔幫我含撚啦

真係夠喇

咁就不了 保護佢地

因咩事以武制暴?

一定係自己唔小心撞到條柱

咁細

點解叫呀樂

夠啦夠啦同香港人反抗一樣
都只係口號

睇圖都開心死

唔好
停
唔好
停

YS 無左膠阻著 其實口講夠 手腳唔會停

唔怪得睇live都見唔到條撚，細到咁

唔好呀唔好呀，記得叫唔好呀

千祈唔好啊

係狗定廢老？

咩事比人打??

除完錫埋春袋就完美

因咩事

睇直播係打完大部分手足走左先叫夠同叫FA.

呢啲人唔可以淨係打，真係要羞辱佢地先啱

同D黑警一樣
渣咪個個就好有禮貌
但D低級狗就亂咁打亂咁殺

請唔好繼續

雞婆做生意點都讚D客大JJ
但我地剝完佢褲笑佢細JJ
一個係幫佢補血 一個係扣佢MP

一定又係黑警扮示威者借啲e打人 好恐怖

抵撚死

係咪天口慶，除衫訓地

你理撚得人係邊ja

殺

油麻地警署出咗50隻狗

係唔係黑警先？ 唔好俾條J 大家睇呀！

便衣先回到血

詐剪JJ佢仲醒唔醒

救護問：打完未？打完未？
等啲人打夠先睇佢
見到旁邊有消防都冇理佢

狗定係藍絲??

我睇到手足打完走晒先有人叫夠。可能之前太嘈聽唔到。

啊~

少年你太年輕了
龍珠

大陸人？北佬？
係就唔好俾佢停

第一個真係狗?

想睇佢條撚呀

驚咩
打9佢
打得好
拉我囉

其實大陸啲女人好鍾意用呢一招對付小三

講你就夠哂凶狠啦

使唔使錫春袋

有刀？

佢衰咩

夠啦 唔好打面 jj手腳
畫面唔好睇 停啦

鍵盤勇武

好暴力，真不該

咁熱除衫啫

唔好打啦

國王的新衣

唔好停呀

我都聽到

手腳無事？

唔好打...咁細力呀

good ball

呀叔睇通世事

飲茶呀

唔洗片thx

唔好 停阿
唔好 停阿
唔好停阿

途人係咁屌佢做走狗 , 抵打咁講

唔准打死人

又想呃保險

玩完好走

對家狗又圍

以後獅鳥出現 必取手腳

企得起身=冇野發生

Btw有冇人知點解佢會比人玩到咁

千祈吾好牙

錫春袋就夠啦

想要手腳多D

唔好咁樣呀

叮噹 多啦A夢

夠喇
唔好打啊
停喇
唔可以咁㗎

狂賀

佢自己跌親姐, 你問d衫褲? 仆街一睇就知佢自己除啦, 冇人搞佢wo

成個身都無事

個身都冇乜傷fail

好基本架咋

咁先係架嘛

唔好打呀，不要暴力

岩啦 一早要咁做

唔好打，唔好打啦

唔好arrr!!! 我地唔支持暴力架!!!!

藍絲自編自導自演

(重要+急) 有方法唔洗等出年就過到人權法案！

心靈傷害仲大

咁老都為黨獻身，欽莖

FA救佢句個時，有人車左個杯面碗過佢

手足拍得好有動感
果腳起得好靚

旁邊啲人屌佢話幫共產黨做事

急救基本原則：確保環境安全

剝光豬好睇過成面血

條友搞咩呀？

打死人喇

想知有冇左膠出黎阻住地球轉

唔見。

幫助途人畫面太有愛

反話

小你老母三

佢做左啲乜

咁耐都無人講咩事？

一路食花生，一路「夠啦夠啦」

我要片

對唔住囉
你知支那洗腦能力十分犀利
小三係咪即係二奶啊？
已經俾人洗腦洗到唔係好記得

禁制令話唔比散佈暴力架

咁平時p牌仔你又做過乜咁威威?

自己仆親關人撚事咩

純技術討論，呢下腳既落點好好，應該食過夜粥

唔完美, 手腳好啦

唔好再私了呀
唔好斷佢手腳
唔好搞到人地腦震盪

係二奶

夠啦 唔好~停呀！

點解打？

貼堂記住貼太古溜冰場
比佢啲學生睇吓

又唔係休班狗

訓左係底下
用火魔燒一燒就完美100分

唔好扯 唔想手足整污糟隻手
踩算啦

霖霖比人搞果陣 又唔講停？
正一偽善狗

佢係下面POST用車撞手足條仆街？

咁又唔好 死咗會唔會太益佢

大哥，見係自己友，下次麻煩你講返係二奶

咁做對佢來講仲好心理陰影仲大

我個friend話唔見紅先係textbook case

lm

內傷就夠啦

屎忽好撚大呀

收到

關節

下次可吾可以幫佢除埋底褲

圍圈跪晒喺度人體煉成？

到底係因咩事

between 唔好停啊

條友似扯左旗

唔好打喇
停手呀

真係唔好呀

聽到有人講唔好打一下
踢一下春袋

磚家話呢啲係吸霧霾飲毒奶吃發瘟豬既條件反射

比人打都扯??
果然係SM警 個個都中意呢味

講得岩

又私了
唔咁啦
我地要愛與和平咁示威

3百幾都未有人講咩事

Sor搞錯咗好似唔係呢單

公眾地方裸體犯法wor

唔好！停丫！唔好！停丫！

唔好呀唔好呀

睇過刃牙就知人遇上生命危險關頭就會產生傳宗接代嘅本能

仲未有人講咩事

咁耐都冇人講因咩事鶳？

條友收咗錢做戲
叫咗唔好自己人打自己人嫁啦

皮外傷損少少
夠閪咩！
打關節，打下體呀！！

夠啦夠啦
停啊唔好啊
和平主義啊

哦
唔好停呀！唔好停呀！

You pass the gay test

條友扯晒旗都甘細抽，睇到呢到仲未知做咩跌親

唔好
真係唔好
停手啦
唔好斬人手腳

除埋條褲彈下佢條J

似係狗？

通常男人如果lower limb weakness 加下體址旗似spinal injury

唔好打啊

拿，咁暴力既野，真係唔好做，旁觀既人快d 走，唔好插手

剝底褲影相 la

Lm

唉手足 唔好打啊 唔好打啊 唔好打啊

無打錯人

代Fd出Post

頭先俾人打個個太古冰場教練係出咗名嘅鹹濕佬， 條街一直有傳聞抽啲女學生水。
成日 鹹鹹濕濕望嗰啲女巡冰， 所以啲女巡冰都好唔鍾意佢。

溜冰界嘅恥辱

如果有親戚同埋小朋友係佢女學生， 最好小心提醒下佢哋。

咁樣唔好嘅手足

咪撚再去港島啊啊啊啊

推

彈佢條細 jer仔

打人唔啱架嘛

真係打死人架

打左格再出啦！

唔 夠喇 唔好 停手呀

黑警係咪用唔甩色筆寫捉左既人？喂屌唔好學呢招，一陣寫左甴近平8964人地番唔到上去

有無手足有事
有無片

咁先正 又有效畫面又唔會血淋淋

下次真係唔好再扯甩哂人地啲衫啦
點番屋企呀？好慘架嗎

各位記住 連登仔最唔支持暴力
純粹係見到有人響旺角露體

唔好剪爛佢條底褲燒佢鳩毛

夠啦夠啦夠啦夠啦我去洗洗眼先

習曱平

條友衰咩

仲有條底褲都算有啲良心

下次帶白花油比佢搽下 暈咗都救返醒

隻手好似屈到好勁

有冇人知咩事

根據《刑事罪行條例》第二百章第一百四十八條，任何人在無合法權限或辯解下，在公眾地方或公眾可見的情況下猥褻暴露其身體任何部分，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款一千元及監禁六個月。

立場ig底褲都除埋

唔好打膝頭啊啊啊～～～

有冇人知咩事？我擔心係有女手足被非禮先導致手足們除佢底褲

除埋底褲影相掟上網

夠啦唔好停呀千祈唔好停呀

gay巴去咗錫春袋？

唉呀 好慘呀

光豬很完美

衰咩

自作孽不可活

藍屍又有錢收，屌佢老母藍屍為錢乜都肯做

藍屍又有7千收

千奇唔好斷手腳

哇，真係 ！
呢位師兄學到嘢

“Priapism probably occurs at the moment of, or very shortly after, complete SCI.”

Todd, N. Priapism in acute spinal cord injury. Spinal Cord 49, 1033–1035 (2011) doi:10.1038/sc.2011.57

蔡楓華有咩題

唔好唔好唔好唔好 好

一毛嚟

多謝神獸庇祐

冇理髮師

嗌左睇路架啦

緊係掛住玩手機撞柱啦

仲慘過死

真係唔好做

八卦想知咩事搞成咁

唔好咁啦，大庭廣眾

咁搞法會J死好多人架

我唔贊成打人，前題係人

岩呀 見紅係基本 傷殘係標準 睇下班鄉黑廢老仲夠唔夠薑出黎做架兩

蒙面？狗黎？

係mk既手足小心 上空有直升機

夠夠夠夠乜撚嘢呀

終於進化

Angel lust

仆街 條友有刀！！

舊料

真係剝左

叫咗佢唔好一路行一路玩電話
會撞柱架

殘廢

入蘋果live睇

好多毛毛

今次鶳得好
眼有打
仲剝光豬
可以再勁d 打關節

千祈唔好徐底褲呀

千祈唔好打關節啊

好撚核突

條友衰咩搞到仆親

有頭巾蒙面，似係

還眼未？

習曱甴

對眼點樣可以腫到咁

夠啦夠啦我夠你老母啊
對家車斷人腳斬人斬到小腿成世無知覺
依家扯爛條底褲係度夠啦夠啦

講還講唔好貼圖啊

狗竟然無還眼？

行路唔小心

想知咩事

有直升機

救護守則 救護要確保自己安全
下次應該答佢呢度好危險

屌你，私了就唔好拍片，想害死手足咩

掉埋佢對鞋, 比佢地試下赤腳行係咩感覺

依單係中港牌撞人果單?

千祈唔好隨身帶針線啊

千祈唔好唔小心插到人哋腳板底啊

向正義市民致以最高敬意

佢自己仆街啫

DEL 保手足平安 PLZ

be aware of helicopter in prince edward

如果咁計應該無
引擎過熱又無人喺車好易著火

無爆缸就會腫到仆街

d藍絲咁撚on9 沖出黎唔打佢打邊個

兩個 , 司機同車頸佬

聽日有咩做

佢自己仆街咋

除褲遊街

唔係冇試過㗎喎

仲記唔記得經濟日報女記者比藍絲用刀斬啊

11點夠鐘翻狗屋換更

有直升機呀！

無剪爛條底咪比面佢

呢啲暴徒放上803同this av

暴徒抵打 止暴制亂

錫春袋嘛

你新落黎 唔知荃灣斬人事件？

屌，神乜獸？ 好明顯係條友亂過馬路差啲俾車車死 好彩有好心路人拉住佢，佢先只係擦損少少，唔係坦克車碌豬佢仲害死司機添呀

好正！真係好正

訓撚醒未呀你

訓撚醒未呀

手足係邊嗌夠喇邊打

日日都有警狗做緊啦屌你老母驚驚驚
驚咪縮返入你老母個閪到囉淆底獸

同問

對面一直都做緊 , 只不過近豕個月好多人醒左 , 人數先壓倒性反cup

就係要最後個野
100分

完美，過程雨傘陣cover, 完事後 fa進場
過程無左膠

順便剪埋佢條J

藍絲會唔會捐錢

對面斬撚到班手足見骨同流腸 你未撚訓醒?

Not interested

旺角又有左膠俾巴士走

旺角部巴士咩事？

叫佢落去打呀屌你老母
問你咩柒頭 關你撚事

發生咩事

人地係斬人殺人呀 屌你老母

喂真係唔好咁做啦～

請問謝振中單嘢有無下文？我斷咗片， 記得佢飛咗去美國， 之後無咗下文？

有藍絲上左巴士？

驚乜鳩呀 一早做左啦

洗撚你教咩 係教落場啦你老母

唔好嘥時間啦，拖太耐，啲狗黎到又送頭

仲有下半 part
打打下電話求救俾手足放多次火魔

真, 九巴遲d 再追究都得, 有名有姓

但現瑒唔可以拖太耐

mk 2分鐘都多

仆親……

【澄清停不了】

近日有流言指蒙面暴徒在旺角襲擊路人，被脫下衣服。香港人現正嚴正澄清該市民只是飲醉酒被撿屍。香港人再一次強烈譴責香港警察無中生有故意抹黑示威者，把完全沒事實根據的指控不負責任地散播。

#造謠者居心叵測
#唯恐天下不亂
#請勿不停造謠
#謠言止於智者

同埋明顯有鬼唔俾巴士走，希望佢地小心啦

我都有睇過
條傻鳩想拎尾彩係度呆企on99傾電話
點知比人一下火魔車落去
嚇燒撚到手槍都扔鳩埋

唔好見血，畫面唔靚，綁春袋咪算，落刀梗係留返比醫生叔叔做

記住私了嘅時候，大家可以手口並用：想用車殺人呀啦，意圖謀殺呀啦，藍絲腦殘想殺人？！

尿片岩唔岩？

唔錯呀 一路跑都可以踢到佢落地

咁你落撚左去打未啊on9仔
連登有時就係太多你d咁既on9
人地講幾句就問人係邊係邊
人地係邊做緊乜關你撚事咩傻鳩
唔屌唔撚化

我撚有教人點打呀屌你老母
睇字啦傻閪 衝出黎柒
叫緊佢咁撚鐘意教人打自己唔撚去打
屌緊冷氣軍師呀傻閪 柒乜撚姐你

發生咩事？中左淫賤不能移？
怪唔知，大街大行除晒衫

死阻膠

所以私了就快
唔私就走

呢個支那人定狗?

夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇

咩人黎

口講夠啦啦
然後一腳踩埋去

band

千萬不要剝他光豬，影全裸照，放上網。我絕對反對大家對一個人進行侮辱！

政府出新聞稿大力譴責呢單野 , 似乎想煲大黎分化和勇

打死人都唔割

先前中港牌撞手足個司機？

你埋到一個黑警身+打中佢塊面一拳
我電鑽鑽屎眼

夠啦死啦夠啦死啦夠啦死啦夠啦死啦夠啦死啦夠啦死啦夠啦死啦夠啦死啦夠啦死啦夠啦死啦夠啦死啦夠啦死啦夠啦死啦夠啦死啦夠啦死啦

佢係乜人黎

我今次真係拋磚引玉

所以係發生咩事

唔好踢春袋
唔好斷手腳
唔好打人啦

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

識唔識玩㗎你

有無片？

真係建議唔好打到爆光
打佢關節等佢痛一世, 傷勢又唔明顯仲好

手足手波

agger

剪佢鳥啦

負皮係我比既！ 好嘔心唔想睇
寧願你千祈唔好打到佢骨折就算
唔想睇廢中廢老光豬！

剪佢jer jer都唔割蓆

呢個有無錫春袋

割包皮呢？

斷手斷腳啦屌

冇終身殘障

gay post

幾時錫埋春袋

佢做左黑警

唔係非禮咩 ? FA 都幫手捉就危險左啲

唔想睇就唔好睇
你唔想就叫人唔好做咁同左膠有咩分別

驚麥鳩？

手腳完好

你驚有人偷襲狗車，甚至扔彈燒死狗車司機？

當街露鳥 影響市容

想睇下佢碌野大唔大